Produce48中曾擊敗宮脇咲良成為Center的她，終於要出道了！

支那公司乐华娱乐 不了

詩炫好靚

北姑

樂華幾正

過得去啦 都係比我怡人吊打左

櫻花屌打北菇, 應該宮脇咲良先係center

打贏過牙宮做center

正能到..

咪又係輸返牙英

佢啲隊友幾高汁, 佢隊everglow應該上到位
qq日本妹

girl crush

第一個本身係咁嘅樣嘅咩點解好似唔同咗

好重北姑味

係唔同左 似大執過

正wo...

佢idol school好似包尾而家靚咗好多

唔同曬樣

整得幾成功

係人都知個節目擺明做票

詩炫都整左
我覺得佢門牙好撚正

visual queen 王怡人

連怡仁同詩妶都唔同咗樣……

之前個智媛會唔會都整得靚啲新團應該有佢

同48個陣冇咩唔同WO

個門牙無娜璉咁正 梗係執走佢啦

咪一樣樣

Btw mv 個look係幾似fromis 9 白知憲

手足都幾有品味

怡仁算係最似
詩炫真係唔認得

101 303 都似樣，依家條片真係……

返支那啦屌

101之後整左姐

係有d似 但係好明顯小白吊打左唔知幾多個level

咪癲啦

第2張相直頭suzy咁

有少少

瘋狂拱橋

執過個咀形

雖然靚咗，但係無咗101 303 嗰種感覺
依家只係一個靚女岀道咁

303個陣好靚

等岀道睇真人

小白世界第一

勁中意佢，終於出道喇

吾能系麻

Pd48嗰陣平陰，覺得佢幾靚

你講北姑定詩炫

兩個都勁靚
之前48 POST好多人黑佢地兩個

PD489POST睇多都壞腦

梗係詩炫啦，得詩炫嗰陣係平陰

咁崔藝娜兩年之後點
又帶隊新女團？

應該係啦
但我覺得兩年入返去好似格太耐